進入技術性衰退，係成功既開始

要繼續我地既緊縮政策
去黃店洗錢

等藍絲縮返入老母嗰閪到

經濟好唔關我事
我洗咩怕經濟差

經濟好重要俾啲商家佬話你淨係識去旅行，
睇戲，唱K，
唔識儲錢買樓，
話你係失敗者，
睇下過多兩個月邊個破產離婚冚家產

經濟差只係藍絲集團差

巴絲們繼續